建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱

一嚟繼續表達香港人熱愛自由民主
二嚟顯示美港係盟友
三嚟最重要，如果唱埋美國國歌，外媒會報。咁樣變相幫香港人喺人權和民主法立法嘅關鍵時刻向盟友美國表示需要幫助，掃除一切立法障礙。

對準政權 遍地開花

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

無謂
本身首歌已經凝聚咗勇武同和理非，無啦啦又加個美國國歌只會分散焦點

而家要美國幫手，唱埋美國國歌點解分散焦點？
9月8 政府驚到要中斷遊行唔畀人去美領，證明connect 美國做岩咗

Push

咁咪會好嘈囉

不過認真講我贊成

唱埋美國國歌，外媒多好多嘢寫，可以幫到人權和民主法立法

白撚痴 痴乜撚一齊唱呀 屌你老母 依家就係要宣傳願榮光歸香港

一齊唱都宣傳到

無撚錯 依家好撚多五毛狗想將兩樣野做捆綁

push

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

一齊唱

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

美港友好

其實美國國歌好難唱
所以真係要多多係屋企練習
唱香港榮光聚人心，唱美國國歌展示決心

美港同盟

手足well said
要日日loop

聚完人心都要有實際行動
美國國歌就係個實際行動

平日唔需要
但突別日子，例如…
『大遊行日，有太多時間
『10月1日
係可以加，唱多首都係可以。

大日子就一定要唱啦，同埋如果有多外國記者嘅場合都可以唱多d
頭先ifc 有好多外國記者喺度，但一路都係中文台，外國記者未必明曬我地講咩，所以我先突然諗到呢個建議

你咪五毛囉p牌狗

手足心水清

推～

美港友好

十分同意！
一首內聚提升和理非士氣，一首就係對外求援，如果可以的話得閒唱埋God Save The Queen更佳！

個post 咪解釋左點解兩首都要播唔想兩首播唔該比理據唔好潑婦罵街

btw咁撚多粗口，語氣睇落似差佬喎

[提議] IFC光復行動好波！如果有埋呢三樣野就完美啦

證明呢個post 方向正確

英雄所見樂彤
個人都鐘意榮光多d但兩首缺一不可

唔一定要唱，播個陣右手擺心口敬禮都好夠

啱啱去ifc途中係咁聽美國國歌練習
點知去到冇人唱

推！
我都有感太少英文口號同冇美國國歌，所以都開左post講呢樣野：

[提議] IFC光復行動好波！如果有埋呢三樣野就完美啦

希望多d 外媒會報

啱啊

美國國歌歌詞好難記，配啲簡單啲嘅粵語歌詞啦，小弟之前試寫過，諗住拋豬引肉，不過畀人屌到飛起

唱Ｋ／開演唱會都唔會淨係唱一首歌啦。既然風已起，不如好好咁利用，多Ｄ機會舉下美國旗、唱美國國歌，多Ｄ輸出革命思想／行動。

Loop 左幾日，已經識背
但係去親and the rockets red glare一定出事

美港友好！

岩呀，幫手推

Pish

整合集中推 "why not both national anthem"

建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱

其實點解唔唱埋美國國歌？

除左香港國歌，係咪已經忘記左美國國會人權法，唔係嘅今晚唱埋美國星條旗

有需要唱美國國歌

今晚忽然好多人叫人唱美國國歌

同云伯同一口徑

你表演到抗爭既決心
根本唱邊首都冇所謂
冇必要為求美國放棄自己既歌

唱多首歌無壞
好過狂loop同一首
至少有用過唱無盡 數碼暴龍個d

話難個d 每日聽兩次先好訓

係兩首一齊唱，唔係唔唱願榮光歸香港

集中推"Why not both national anthem"

[核彈之王] 集中唱著美國國歌先，一日人權法未通過都唔可以停

建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱

其實點解唔唱埋美國國歌？

除左香港國歌，係咪已經忘記左美國國會人權法，唔係嘅今晚唱埋美國星條旗

我認得你，你不斷攻擊美國國歌，將唱美國國歌同陳雲黨畫上等號。

我再重申一次，我地嘅立場係要2首一齊唱，會做到港美同盟嘅效果。 而唔係只唱美國國歌，唔唱香港國歌，請你唔好再斷章取義。

最後，我問你一句，你係咪唔需要人權法？ 我問過你幾次都唔答

岩呀
兩者都要唱呀

唱歌冇問題，不如唱埋美國國歌，中英文版都好
唱願榮光歸香港同美國國唱係可以同時進行
可以睇下呢個post呀手足

不如唱埋美國國歌

係兩首一齊唱
唔係淨唱美國國歌

需要人權法
唔反對唱哂兩首
我只係防備云伯打手騎劫
香港自己個首已得到共和黨讚賞

我主張why not both

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年2047就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

同意呀，兩首輪住唱，好似聯盟咁

打孖一齊唱

推 一齊唱